好多人嚴重低估左運動既好處

減低患上心臟病、糖尿病、高血壓、 肥胖、膝關節炎...etc 等疾病風險
只不過係運動帶來既副作用
我根本唔Care

運動真正既好處
除左運動後會令你心情大好，提升EQ
仲有會振奮精神，提升驚覺性，清醒度，加快大腦轉數
唔好睇少呢兩點
單單係提升EQ ,
已經令你同其他人關係提升唔少 ；
而覺醒後既大腦，亦令你以高轉數既效率黎吸收知識及作出分析

仲以為運動係用黎減肥 keep fit 咁簡單？
真係嚴重低估晒運動既好處

做gym計唔計

點會唔計
但電莖就真心唔計

打飛機計唔計

做運動要上癮先有用，上癮就會好似玩手機咁自動自覺做

習慣

全中。習慣咗做運動，個人一唔郁會周身唔自在兼有罪疚感

畀人屌算唔算

仲會識多樣技能